一！二！兩隻手指！

二！就只有自由兩個字！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

一無所有既鬥士！！！！！！！！！！！！！！！

你唔撚得你就要落台
你死都唔撚肯走咁咪等如獨裁

以為你想講一二一二 開追悼會
原來係LMF

屌你老母睇一次笑一次

Liberty!!!自由兩個字！

拿一句到尾我宜家就唔長氣尋氣由頭到尾

一恒一大